指數期權按金問題

5月 HSI 期權:
short call 25200~70 *2
long call 25000~113 *2
long put 24000~137 *2
short put 23800~97 *2
最大損失=(113+137-97-70)*50*2=$8300

但點解基本按金同維持按金要成$16226?

係唔係剩耀X先收今多?

Thanks!

轉ib啦

IB 按金幾多
Thanks

一心大哥

心哥

我廢事唱衰其他證券行先叫你轉ib

「現金賬戶中的期權要求您的流動資產淨值不低於20,000美元，且年淨收入不低於40,000美元」
岩岩試下申請IB,但佢話年淨收入要不低於40,000美元先可以,
但最低門檻唔係入10000美金就得咩?
Thanks!!!

你既意思係IB既按金唔會少d?

耀才星期六同日都見到有班CS係中環到派傳單，
耀才同其他本地行既系統廢到嘔電，想生意好都難

今呢個按金究竟合唔合理?

全行都跟會收 間間一樣，有興趣上交易所dl個span file自己計

我知全行都會收，但問題係有冇收多??
同埋點解要收最大損失既兩倍今多?

係咪真係一心哥
我跟足你教既玩架
不過我買賣一通...暫時仲應付到
股票期權另外要致富開埋SPEED睇DELTA

跟足一心哥玩法
你一年trade多唔多過6次?

此post已完

SP trader度見到？

係，
唯有開ib試下

上去交易所有好多FILE
邊個先岩

有冇LINK

乜按金唔係無視你long既賺蝕架咩，short幾多咪比幾多按金lo,按金唔係間間差不多咩

span file要用佢software開喎

pm pm